[突發］港鐵唔知幾時改左附例！

依家跳閘係罰$5000啊dnlm
10倍通漲，手足記得跌飛要補飛啊

推

屌仆街

全民茄汁

之前唔係MAX.已經5000??
好似當場比500了事

(鳩UP)

請廣傳！香港人任務表！

1. 每日TVB廣告洗嬲+罷買

2. 推爆Twitter 國際戰線 （yellow object，人權法等）

3. 每晚10點鳩叫

4. 連儂牆修復（貼完拿拿林走 唔浪費時間落廢老身上）

5. 杯葛藍屍鋪頭

6. 幫手推行動po上熱門

7. 幫手將新行動推出連登以外

兄弟爬山，勿忘初心！

不分化，不割蓆！

光復香港，時代革命！

我記得之前係$500

依家偷偷地加價

old news
之前已經有人解釋咗一直都係寫5000
當場捉到罰500，唔俾錢上庭先最高罰款5000
此po已完

同啲覺得跳閘可以推翻政府嘅"勇士"講啦

坐咗緊耐？

不嬲都5000，5000要上庭，500係現場

你又做過d咩呀

好似兩個星期前見過同樣嘅post

不推文，一直無改

賤

10點大哎 希望可以藉此推翻暴政

old news la on9

係唔係佢罰5萬都得？

On9仔唔睇清楚
都唔知係咪想嚇人

請善用不推文

不嬲都係寫5000，現場就俾500，上庭就5000
唔好再呢d碎料post，old new 阻住哂

屌自膠
Click唔到個制

用AA膠痴錫紙落拍卡位，咁仲拍唔拍到卡？

咪撚再推，樓主啱啱上連登咁
依家嘢早就討論過，自己search

大家唔好再覆，垃圾old fake news

#不推文回覆

Push

炒車都可以old news

依家好似食薯條咁最抵玩啵

推 咪推

請善用不推文
500 5000呢樣野之前已經炒過一次車

最多罰5千，之前已經係咁

old news

大家唔好跳啦
食下野咪算

On9仔，check清楚先出post啦
成個連登熱門都係啲弱智post

push this

old news is so 唔識串

收皮啦屌又傳
港鐵附例n年無改過 不嬲都係
上庭先5000
即場/事後俾都係500
500係車票發出條件

放心跳呀屌你
Fc先開post啦

之前咪開過POST講過,一直都係依個價

500先岩 唔好推

擺明風向撚嚇鳩人

不推文

自己search附例，之前有人解釋左

早排先講完

Old news

好多po講啦 樓豬遲了

Old & fake news

番茄醬大隊出動

又講
講咗幾多次係上庭先要5000呀

old news, 一個月前check 已經係$5000
話說係當場俾就$500
上庭就$5000

大家小心

不推文回覆

此人是三毛 可封鎖

一早講過 不推文

佢要填身份證，點9填

茄汁

收皮啦你

不如改50萬啦

今期興茄汁

請閘機食野啦

全民綠卡啦， 政府補貼都係罰政府

屌佢老味臭系!

樓豬 柒咗就潛啦

推呀 萬能膠

keep住話冇帶